== Параметры узла Service Capability Exposure Function Scef

[width="100%",cols="20%,70%,4%,2%,4%",options="header",]
|===
|Поле |Описание |Тип |O/M |Версия
|name |Название узла SCEF. См. https://www.etsi.org/deliver/etsi_ts/123600_123699/123682/17.03.00_60/ts_123682v170300p.pdf[3GPP TS 23.682]. |string |М |
|host |Хост узла SCEF. См. https://www.etsi.org/deliver/etsi_ts/123600_123699/123682/17.03.00_60/ts_123682v170300p.pdf[3GPP TS 23.682]. |string |O |
|realm |Realm узла SCEF. |string |O |
|monte |Флаг мониторинга событий MONTE. |bool |O |2.1.0.0
|aeseCommunicationPattern |Флаг шаблона взаимодействия AESE. |bool |O |2.1.0.0
|niddAuthorization |Флаг авторизации NIDD. |bool |O |2.1.0.0
|enhancedCoverageRestrictionControl |Флаг применения политики управления улучшенным контролем покрытия сети. |bool |O |2.1.0.0
|niddAuthorizationUpdate |Флаг обновления параметров авторизации NIDD. |bool |O |2.1.0.0
|reportEfnmonte |Флаг создания отчета с наблюдаемыми событиями cети. |bool |O |2.1.0.0
|eventCancellationReport |Флаг создания отчета с событиями CANCELLATION EVENT. |bool |O |2.1.0.0
|configEfncp |Флаг настройки сетевого подключения EFNCP. |bool |O |2.1.0.0
|configEfnnp |Флаг настройки параметров EFNNP. |bool |O |2.1.0.0
|extendedReferenceIos |Флаг списка расширенных ссылок. |bool |O |2.1.0.0
|dynamicGroupEventMonitoring |Флаг динамического мониторинга группы событий. |bool |O |2.1.0.0
|===

=== Пример

[source,json]
----
{
  "name": "scef1",
  "host": "scef.protei.ru",
  "realm": "protei.ru",
  "monte": 1,
  "niddAuthorization": 1
}
----
